點解自己煮要洗米洗菜?

出街食都唔會幫你洗,食蝦又要挑蝦腸

出街啲菜無洗嘅咩？
沖一沖 點都有吓話

你可以唔洗㗎，
唔煮直接食都無人阻你添

不嬲都唔洗 直接落田見邊棵靚就直接咬

樓主原來會煮野前洗一洗咁好耐性

下 邊有人洗架
食菜梗係去塊田度即刻摘完連埋啲泥塞入個口度

下 邊有人仲摘嫁
好似牛咁直接隊個頭埋去食啦

你自己煮都係為求食得健康啲啫

唔洗菜好多泥同蟲

廚房佬不嬲用菜抺手

不黝係街市開飯架喎

比左錢就BUFFET咁即場食

你唔係咁架咩?

點解要煮

咪玩啦，出面點會唔洗菜呀

唔識係到鳩吹